啲牙唔靚嘅人點解仲有自信露齒笑影相？

成日見到好多啲牙又黃又唔齊嘅人
牙唔靚唔緊要 咪去整下囉 箍牙又好 漂牙又好
唔整都唔緊要 咪唔好開口笑囉
唔明點解仲可以咁有自信去笑住影相？
係咪冇擦牙所以唔知自己啲牙柒

咁即係啲牙要又白又齊又靚先有資格露齒笑？